有無人好唔鐘意響城市生活

我好唔鍾意無咗佢既生活

有

me

man vs wild

我
真係唔中意喺啲響城市 好響好嘈
中意靜城市多啲

城市要返工